係咪所有人都想改變，但又害怕改變？

1999
有冇人明我講咩？

早2日先同fd傾過
自身就源於insecurity 同埋隋性
先覺得難改變

行動與空想既落差

係

insecure係因為怕改變會達至比現況更差既地步？
或者相反： 心底裡認為自己就算點改變，極其量只會比依家好少少，與其失望，不如乜都唔做，令自己安於自己有無窮可能性既假象？